{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 궁촌레일바이크펜션(단체, 해수욕장 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV、WiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 駐車も可能で、海水浴場や近くのペンションでの様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV、WiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場や近くのペンションでの様々な楽しみがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 669
    }
}